一圖解釋廢老心態

Sad but true